麗港城五座及七座即時「封區」強制檢測！

太古城不遠鳥

封了

星期日七點封
好奇有幾多人在屋企

睇住成堆狗車開入去麗港城

睇黎已經熟習左戒嚴流程

機動性快左

擺到明撚狗
果區區議員係黃

封中產

屌你老母啊 ! 仲咩唔成個屋苑封啊 ?

黎生召喚

有無人知點解唔順便封埋其它座數
我去過 其實每座都好近咋喎

太古城呢?

港共咁做只會得罪更多人 雖然港共wfc

保安甚至會share

真。封城

聲東擊西明明紅磡記者都等緊幾日

推

駛入呀 你條新移民

有大圍捕經驗嘛

李大導住邊座

衝封隊又出動

玩厭唐樓？！？唔理深水埗了？

太古城幾時呀

大家最期待嘅車厘龜呢？

咁就燒到大把人以為冇事嘅私樓

WFH

但其實麗港城都有幾日無新case，驗黎做乜

繼續買樓

而家先黎封

太古城爆到咁又唔見封

邊個再遊行就戒嚴封區

唔識中文就返去讀書啦柒頭

有d 大sir 住太古城

有大狗住唔搞得

立即釋放李大導

無左導演成場戲就拍唔成

有邊區唔係

太古城點解冇份

屌你老母鄭月娥真係好撚智障 同事返工傳染先最多
你on9封住宅

真
而家啲人都唔同鄰居聚啦

唔通佢敢封商廈咩
封民居做下樣囉

777依家擺明唔係為抗疫
係為左"小區清零"交功課 是但劃一區 睇數字結果9up
搵到=有成果
無=清零
當打機咁打

理得你班仆街香港聽日返唔返工 反正你地都咁撚我

幾個字分撚到

賤民策略

太古城免疫

走火入魔

字你贏公我輸

好快到太古城

搞得麗港城就可以搞埋康怡同太古城
之前講唔敢封中產的巴打出下聲

幾時到山頂

開入 = 粵語5*
駛入 = 粵語5**

點睇

禮拜日想抖一日都要俾你搞鳩住

玩完唐樓玩私樓，之後佢就識玩

唐樓

好似玩緊日本綜藝個D 突擊節目

兩座樓叫區
隔離座係咪隔好多條街
定果兩座有結界 病毒跟唔到人出去

麗港城都叫中產？

冇車厘龜嘅

中產dna

借D意強制檢測

唔喺屋企可以去邊

傾好左 只會打直傳播

就算大家用埋同一個商場都唔會有事

上次油麻地都係

夾心階層

私樓唔等於中產

食蕉冇得放工，要踩足廿四個鐘！

小你老母區
引用都 translate下唔該

普通盤
3千萬以下既盤都唔好叫中產啦
阿豬阿狗都中產

剝花生睇吓今次會唔會捧蛋？

3千萬?
求其一間將軍澳住得人嘅都30m啦
起碼都寶翠園三房/西營盤嗰堆啦

中產屋苑係奧海城 四小龍 太古城
個人認為

西環算得咩 未到堅道對上都唔好叫中產

零個案-行動成功 保障小區居民安全
有個案-行動成功 搵出未被發現個案

又贏

10m有找

香港而家九成區議員都係黃

商家：

屌佢個政府真係當市民狗咁撚

住喺麗港城既 見到咁多黑警喺樓下喎 嗌幾句口號啦

可能收到風武漢肺炎到尾聲
為維穩鋪片論功

將軍澳個啲咩天晉咪又係一千萬左右 幾時求其有三千萬

咁其他叫咩？窮撚屋苑？

一房點住
open kitchen點煮

強制抽DNA

封開有條引

有細單位既樓盤仲叫中產盤咩
入面有偽中產充大頭入黎住最平個單位
格格不入

咁執著間屋屬咩級數托柒

拎黎住定要地位

香港人，反抗